以前嘅連登開始返黎

開始返有分化私樓公屋post
開始返有笑ptgf嘅post
開始返有捉人偷食嘅post

大家係咪忘記左某啲野？

耶撚恥笑post

港女港男post

成班三毛國安又開垃圾post洗走哂堆行動post

推

同感
多返好多on9仔

連登返黎啦

果堆唔係on9仔咁簡單
好大機會有系統
見啲人開始鬆散就狂開鳩up引班‘淺黃’繼續港豬生活
連登一早冇哂連登仔好耐
你睇下豬咀口罩post仲大把人問呢樣問果樣就知大撚把港豬新會然
仲要留tg 交收，笑唔笑死口

仲有啲窮人唔好生仔post

波台最多五毛
一屌佢地on9
佢地就會組織性咁反擊

你咁鍾意記得某啲野，自己開個forum，搵埋你班同路人死過去互相取暖，連登唔係俾你地咁樣霸黎用的

環保撚一個口罩用幾多次

唔係俾五毛用

推
大義太難了
去管啲雞毛蒜皮嘅事先啱我哋
又滿足到虛榮心

推 順咗手勢

屌你老母

好多膠post 出哂黎，當中我唔知幾多係分代撚玩野

好多5毛唔比政治post 推上去，似政府同5毛手段

真